有無咩題材既game你見到就頂唔緊一定要買？

武俠
中古魔幻

定延做主角

有我都想玩

印青天玩開咩驚

百里香主題

lara croft

牧場物語類

不過宜家學識左忍下手睇埋用家評價先

末日題材

Cyber punk

除咗格鬥 賽車之外都玩

太鼓

呢幾年出得好濫 而且我一路都唔明末日有咩咁吸引

玩過new vegas就明

monster hunter

其實唔係濫
最近出既末日GAME基本上都係續集黎
FALLOUT 76
METRO
今年仲有隻RAGE 2

Cyberpunk 2077
其實我對Cyber punk無乜愛
但係都要支持下CDPR

二戰

日本武士

CDPR呢啲良心公司好難唔支持下

都有興趣，但第一身game一定唔玩

隻狼

rdr2幾時出pc呀

Arpg

係

睇D畫風
我玩OW唔會暈
但係玩CS會暈到仆街

已訂
星期五狗衝

Metro

其實我想知西部牛仔對外國人
是咪同武俠對華人一樣
有種特別既情結

不了,太難

BTW,已加入願望等特價

羅拉愈出愈差

細個同啲朋友落網吧玩left4dead, cs
半個鐘開始暈
1個鐘開始咳
個半鐘開始想嘔
好撚廢

犯罪
人性

之前steam出邪教同frostPunk都有買

This Is the Police

我玩L4D都會暈
但係我之前玩戰鎚隻末日鼠疫,好似L4D咁玩法
又唔會暈

牧場物語.
過山車大享.

GTA 系列.

唔敢再試
希望cyberpunk會改返第三身

好似唔會啦
CDRP話第3身體驗唔到GAME入面既細節

catherine

Cooking Mama 百里香版

格鬥game

連技嘅game唔同啲

應該會有tp

武俠
推理解謎

潛行暗殺

考腦筋之餘又刺激，諗起偷偷地殺哂成村AI就爽

冷兵器戰爭
攻城略地類型

L4d
Outlast

但好少武俠GAME

扮豬食老虎

以前玩minecraft 20分鐘就會暈 bioshock infinite直情係youtube睇人玩都會暈

可能launch唔會有 但我都覺得佢以後會出返3rd person

正統rpg,仲要無後宮

東方元素
反而歐洲中世紀唔想玩

cyberpunk
奇幻類，上古卷軸/巫師之類
歷史類，好想係古代世界鳩跑刺客其他唔講但可以去到古埃及古希臘旅行真係好正
同埋幾鍾意pixel 畫風嘅game

同我差唔多
我都係好鍾意劍與魔法既世界觀

出得太密啦 大把位未磨好就推出來

2年出1隻就差唔多

同埋隻game既然都有血腥畫面就唔好懶係左膠咁整衰蘿拉個樣

BATMAN

但最新個隻蘿拉真係

相信出唔夠兩日就有高手整到第三身mod

等偷跑

出咁密搵自己笨

overcooked

中古中原魔幻 一定要有elf dwarf wizard human等種族
but it needa have a good story like witcher 3
齊我即買 玩幾個月都得

上古5
中古戰鎚

dragon dogma好似都幾正 利申:岩岩玩左無耐 但打擊感版capcom game黎講都算數一數二 有少少似單機版既中世紀mh

formsoft

百合

elderscrolls 系列
dragon age
冷門少少
阿瑪拉王國

印度

等左成半年

叮噹牧場物語你都ok?

所以到時觀望下先

ok

有哩樣野嫁咩

睇完個TRAILER好正喎

克蘇魯

2d 卷軸

克蘇魯好少GAME
黎緊好似會出隻沉沒之城

惡魔eg:dmc The darkness

其實克蘇魯係咩 睇極都唔明
又話上古神 又話心理小說

克蘇魯神話,係一個神話體系
克蘇魯只係入面其中一隻小神,克蘇魯個本小說最有代表性,先用佢個名
入面有3類神
外神:最撚勁,得4個神,唔係地球上
舊日支配者:有好多小神,克蘇魯就係其中之一,生活係地球,大部份被封印
古神:相對黎講比較好既神

牧場物語

Darkness 最新個集聽講好差

忍者

其實玩法冇乜野 係個故事爛尾又唔出續集

呢次個題材同上次個call of cthulhu好似
但係呢個價錢真係有啲失望
無論係畫面定係劇情同氣氛
sinking city就點睇到咁正

克蘇魯系題材永遠都係去查案之後就痴撚咗線架啦

克蘇魯題材除左怪物就係人物精神狀態
好似走唔甩呢種遊戲類型
但呢種類型本身唔太吸引, 搞到克蘇魯題材唔太搞得起
最紅而掂到邊既應該係bloodblone, 入面怪物有克蘇魯風格, 有啲人都癲癲地

老闆都鍾意玩武俠
可惜好少武俠game玩
無論大陸定台灣遊戲都太弱, 更加唔好講香港遊戲乞食
最近隻河洛遊戲性, 自由度算好, 但技術太屎
古劍3睇得下, 但又唔係武俠, 仙俠無乜興趣

中非老
玩過最好玩既武俠都係九陰真經
等佢出2等到個仔出世
唔知死之前玩唔玩到一隻好似上古5咁既武俠沙盒

克蘇魯好少做主題材
但係有好多game既藝術取材都有借鑒克蘇魯

最有feel真係九陰真經
其他都係得塊皮叫武俠

上古5整個武俠MOD仲有可能過有隻3A級武俠沙盒
大陸同台灣加埋香港個遊戲環境太廢

因為克蘇魯來源就係一堆唔同人寫既小說
重點都係係啲懸疑, 令人精神崩潰, 深海怪物上面
如果整做主題材又唔係懸疑呢類就唔克蘇魯
所以唔做主題材反而仲好玩

ntr

咸濕

Kojima Productions

第一首選開放世界，選擇有影響結果果種
例如fallout同上古
就算唔係3d都得
例如原罪同永恆之柱
呢款幾乎必買，好似永恆咁就算了出佐好耐，比我發現佐都會買返來玩，歡迎推介其他比我
不過唔接受ACG

潛行戰鬥類遊戲都係我至愛
例如Rainbow Six維加斯同splinter cell

其他有選擇既遊戲都比較鐘意
例如可以選擇刺殺方法既殺手47同可以選擇通關方法既commando

再唔係畫質好高果d都得，不過未到必買既地部，主要睇劇情設定吸唔吸引，因為我根本當佢係互動電影
例如刺客教條同中土世界

題材無 系列有
大航海
Diablo
dark souls
uncharted
dragon quest
Monster Hunter
Neverwinter night
elder scrolls
Mario
忍者龜
炸彈人

Crysis

1，唔係槍game， 唔駛hard core先玩得嘅動作rpg。

2，只有冰壺玩嘅寫實運動遊戲

3，非rpg回合式嘅數碼暴龍game

4，無收費DLC嘅AAA大作

5，有香港做背景嘅故事

出錯餐要會被踢返印度

如果一套武俠年代背景，但係要推理做偵探，好似楚留香咁嘅呢？

有，仲有得種咖喱豬排蘿蔔，不過有心理準備識女仔個part得返靜香。

主線有啲短
當然，有興趣可以打埋黑咒島

有可能既
宜家射雕出咗英譯
係外國幾紅
等成套金庸都出哂英譯
吸引班鬼佬整GAME

做捕快

刺客同中土都係玩咗十幾個鐘就棄咗

音樂game -dj max

足球，每年都一定會買一隻…

刺客同中土玩十幾個鐘已經差唔多爆機

剩解主線？

yes，主線短到pk，特別刺客教條

有女神喎

我好少剩解主線
但係解解下支線又覺得好悶
棄gmae

其實我覺得odyssey d支持算幾得意
我全部解曬玩過ffxv 就明咩叫真垃圾支線

odyssey係唔錯，而且改佐做有得選擇，所以唔計佢我講既刺客教條係指先前無得選擇對話果幾集

Odyssey有d巫師3 feel
但係故事都係未夠
所以放置play咗

一定買

交通規劃／城市建設

宮崎英高

同級生

有冇人有啲驚「科歐４」嗰類工房驚
起屋起到我有排都未搵克羅格，次次都諗住生生性性做吓支線任都好，一行到啲聚落到最後都係冇意識咁狂砌嘢

我果時每次巡領地收租檢查有無野壞佐都要一個鐘

如果上古卷軸６都搞呢啲嘢，我諗我爆唔到機

事實係我真係未爆機中途仲要玩埋mod，兒子？誰來的

嗱我都冇講過話爆咗機

反而我由我細佬口中得知

題材玩法唔重要,通常係見到有靚女角就買